# Система для учета прихода и расхода товара

## Что нужно для запуска?

### Шаг 1:
Создать базу данных `sales_doctor`.

### Шаг 2:
Отредактировать `backend/env/database.php` файл, те настроить.

### Шаг 3:
Запустить `apache` сервер

## Скриншоты

### Начальная страница
Здесь можно выбрать действие

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-35-36.png)
### Выбрано действие "Приход"

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-36-05.png)
### Выбрано действие "Прибыль"
Таблица сгенерируется после указания дат.

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-47-33.png)
### Ошибики
При неправильном заполнении или при оставлении пустыми обязательных полей.

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-47-49.png)
### Нет на складе
Если нет товара вообще или нет запрашиваемого количества.
Как видите кол-во товара "cola 1.5l" всего 5.

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-51-43.png)

Запрашивается 10.

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-52-11.png)
При нажатии сохранить видим сообщение.

![alt text](Screenshots/Screenshot from 2022-07-21 15-52-21.png)

